有冇住屯門嘅巴絲打唔見左隻狗？

岩岩係街見到隻有戴狗帶嘅狗但身邊冇主人，
佢好乖好痴人，見人就擺尾，睇指甲似有人養開...
而家搵唔到佢主人但又唔忍心唔理佢
屋企本身已經容納唔到隻狗
有冇人可以暫托住佢先？

Push

咁快睇完個新聞就掉出街？

推

唔好棄養啊

推，希望揾得返主人
棄養正仆街！

祝所有棄養主人中武肺

好可愛

Post去 facebook貓狗義工group?

偷偷地帶左佢上去屋企門口 陪佢坐左係到門口
Fb可以嘅已經up哂...但可能真係太夜冇人覆

已經有周圍搵，冇人覆

街坊gp話係車房狗
btw 好得意
希望反反個主人到唔好再放養

推 你好好
狗仔好似好老咁

Push

樓主好人一生平安

腳仔短短咁幾可愛又好笑容
希望唔係棄養要快啲搵返主人

好人一生平安

好可愛啊腳短短！

推
好人一生平安

有無update

而家暫時放左係街坊屋企...但星期六前都要接走
岩岩先訓到勁大鼻塞聲

希望狗狗快啲搵到主人 佢有無晶片架？

好傻 好似唔知發生咩事咁

如果真係車房狗...聽日睇下佢主人有冇聲氣
而家咁夜最近要去元朗先有獸醫睇
黎緊得閒就會check晶片

如果唔介意可以tg我..我怕之後搵到主人前冇人睇住佢

推
唔似車房狗 啲仆街好少咁好幫狗剪指甲

有咩可以幫手可以tg我
我識啲義工可以幫手

8字腳

好qq推

有啲似呢隻？

呢隻耳仔尖 腳長好多咁樣

唔多似

推！（P牌）
唔好棄養呀！ 如果真無人領返送住去愛協？

ON9不推文咗

push